朗 拿 甸 奴 食 完 T G 會 變 成 邊 個 球 員 ?

肺藍甸奴

幾好笑

樓豬高汁

費爛甸奴

點樣用個鼻嚟吸藍色水落個肺到

啲gas餡藍色

張相仲好笑過樓主個笑話

核彈黎

上連登勿認真